
                      Muy buena película, gran trama, gran banda sonora, muy pero que muy buena. aparte de que tiene un gran elenco incluyendo a Chris Pratt y a Jennifer Lawrence
        
            